G奶長腿有齊 王慧媛比堅尼露半球晒料

應屆國際中華小姐亞軍王慧媛，憑住健康膚色及「G奶」逼爆上圍，俘虜一班宅男的心，她亦毫不吝嗇在社交網大晒水着相派福利。

近日她到澳洲旅遊，除了把握機會享受陽光與海灘外，亦趁機大騷弗爆身材，以鮮紅色比堅尼上陣，在泳池邊大擺甫士晒長腿及纖腰，泳衣心口位置更有開窿設計「露半球」，加上高抄視角令事業線更突出，非常性感！之後她又在廚房飲嘢擺甫，一樣養眼。

邊忽g奶 同埋幾大隻下

係G同有奶

你班死仔搞到我又J左！
痴線點忍呀仆街，對奶搖到咁

樓上咩事